安納波利斯是美國曆史最悠久、最富裕的城市之一，住房管理局一直在積極追擊一些最貧困的居民。她因未欠房租而被起訴。花了七個法庭日期證明她是對的|Danielle Ohl，首都公報，以及Talia Buford和Beena Raghavendran，ProPublica | 2020年8月25日| ProPublica
這裡有成千上萬的遊客，美妙的音樂，鮭魚晚餐，豐富而深刻的對話。我們的家在一場野火中失去了|華萊士J.尼科爾斯| 2020年8月25日|戶外在線
Jio是印度首富穆克什·安巴尼（Mukesh Ambani）的創意，他是一個專注於石化的帝國信實工業（Reliance Industries）的負責人。下一個全球科技巨頭可能來自印度《財富》《亞當·拉辛斯基》《2020年8月24日》
他們認為，專有專利和高昂的價格有時會讓富裕國家買不起救命藥，而在貧窮國家，它們往往完全無法獲得。牛津大學與阿斯利康的新冠病毒疫苗交易引發了人們對《財富》雜誌（2020年8月24日）獲取和定價的擔憂
Lowe未來12個月的價格與預期收益之比約為21，晨星的Katz稱之為“富有”，而家得寶的交易價格約為預期收益的26倍。這兩支家裝股今年上漲了30%。他們仍然是《安妮·斯瑞德》（Anne Sraders）2020年8月19日的財富
在這個愚蠢的致富計劃中，如果他開出支票，他們是否都會道歉？Phylicia Rashad和Cosby Truthers的崇拜| Stereo Williams | 2015年1月8日|每日野獸
或者說，幾個富有的墨西哥人會在這個過程中變得更加富有？為什麼墨西哥人對奧巴馬週二的重要會議感到憤怒？小魯本·納瓦雷特2015年1月6日《每日野獸》
自由民主黨喜歡吹響號角，吹噓政治上的大錢是如何來自富有的共和黨人的。管理美國的100位富人|馬克·麥金農| 2015年1月5日|每日野獸
從那時起，富裕家庭與中低收入家庭之間日益擴大的差距日益突出。克里斯蒂指責父母經濟不景氣|莫妮卡·波茨| 2015年1月3日|每日野獸
他們的關係，以及主要參與者的動機，就像你對超級富豪所期望的那樣錯綜複雜和陰暗。真實生活中改變英國的“唐頓”百萬富翁|蒂姆·蒂曼| 2014年12月31日|每日野獸
有時，需要使誠實的人成為無賴；富人成為誠實的人，因為他沒有機會成為無賴。《魯濱遜漂流記》的生活和最令人驚訝的冒險故事，紐約，水手（1801）|丹尼爾·笛福
你想讓你女兒和富有尊貴的哈里先生的婚姻破裂嗎？阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
在40到50度緯度的氣候條件下，它在深厚的肥沃壤土中最為成功。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
它們是如此的和諧，如此的怪異，如此的狂野，以至於當你聽到它們的時候，你就像一朵海草撒在海洋的胸前。德國音樂研究|艾米·費伊
富含細胞核的飲食，如甜麵包和肝臟，會大大增加這些物質的排洩。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德